{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.54074,13.32238]},"properties":{"title":"2","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/2","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/2\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/2","data":{"id":"2","dt_name":"Platane","wiss_name":"Platanus x hispanica (M\u00fcnchh.)","standort":"Gedenkst\u00e4tte Pl\u00f6tzensee","adresse":"H\u00fcttigpfad","plz":"13627","stamm_umfang":"500 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit","baumnr":"keine","nr_senstadtum":"4-1\/B","north_etrs89":"5.822.501,53","east_etrs89":"3.386.227,27","breitengrad":"52,54074","laengengrad":"13,32238","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b01.jpg","bild":"nd_cw_b01.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.52157,13.28072]},"properties":{"title":"4","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/4","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/4\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/4","data":{"id":"4","dt_name":"Stieleiche","wiss_name":"Quercus robur L.","standort":"F\u00fcrstenbrunner Weg 30","adresse":"F\u00fcrstenbrunner Weg 30","plz":"14059","stamm_umfang":"400 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit","baumnr":"keine","nr_senstadtum":"4-2\/B","north_etrs89":"5.820.443,94","east_etrs89":"3.383.352,93","breitengrad":"52,52157","laengengrad":"13,28072","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b02.jpg","bild":"nd_cw_b02.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.53973,13.27488]},"properties":{"title":"6","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/6","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/6\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/6","data":{"id":"6","dt_name":"Stieleiche","wiss_name":"Quercus robur L.","standort":"Goebelstra\u00dfe 94","adresse":"Goebelstra\u00dfe 94","plz":"13627","stamm_umfang":"450 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit","baumnr":"keine","nr_senstadtum":"4-3\/B","north_etrs89":"5.822.465,55","east_etrs89":"3.383.004,36","breitengrad":"52,53973","laengengrad":"13,27488","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b03.jpg","bild":"nd_cw_b03.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.5396,13.27655]},"properties":{"title":"8","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/8","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/8\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/8","data":{"id":"8","dt_name":"Stieleiche","wiss_name":"Quercus robur L.","standort":"Goebelstra\u00dfe 58","adresse":"Goebelstra\u00dfe 58","plz":"13627","stamm_umfang":"400 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit","baumnr":"keine","nr_senstadtum":"4-4\/B","north_etrs89":"5.822.445,89","east_etrs89":"3.383.117,74","breitengrad":"52,5396","laengengrad":"13,27655","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b04.jpg","bild":"nd_cw_b04.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.53956,13.27609]},"properties":{"title":"10","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/10","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/10\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/10","data":{"id":"10","dt_name":"Stieleiche","wiss_name":"Quercus robur L.","standort":"Goeblestra\u00dfe 70","adresse":"Goeblestra\u00dfe 70","plz":"13627","stamm_umfang":"500 und 300 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit, Eigenart","baumnr":"keine","nr_senstadtum":"4-5\/B","north_etrs89":"5.822.444,65","east_etrs89":"3.383.084,28","breitengrad":"52,53956","laengengrad":"13,27609","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b05.jpg","bild":"nd_cw_b05.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.51506,13.2426]},"properties":{"title":"12","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/12","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/12\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/12","data":{"id":"12","dt_name":"Traubeneiche","wiss_name":"Quercus petraea Liebl.","standort":"Olympiastadion","adresse":"Olympischer Platz 3","plz":"14053","stamm_umfang":"410 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit","baumnr":"keine","nr_senstadtum":"4-6\/B","north_etrs89":"5.819.777,50","east_etrs89":"3.380.747,01","breitengrad":"52,51506","laengengrad":"13,2426","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b06.jpg","bild":"nd_cw_b06.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.50649,13.21394]},"properties":{"title":"14","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/14","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/14\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/14","data":{"id":"14","dt_name":"Stieleiche","wiss_name":"Quercus robur L.","standort":"hinter Am Rupenhorn 3c","adresse":"Am Rupenhorn 3c","plz":"14055","stamm_umfang":"425 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit","baumnr":"keine","nr_senstadtum":"4-8\/B","north_etrs89":"5.818.878,29","east_etrs89":"3.378.772,98","breitengrad":"52,50649","laengengrad":"13,21394","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b08.jpg","bild":"nd_cw_b08.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.52371,13.29344]},"properties":{"title":"16","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/16","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/16\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/16","data":{"id":"16","dt_name":"Sumpfzypresse","wiss_name":"Taxodium distichum (L.) L. C. Rich.","standort":"Schlo\u00dfgarten Charlottenburg","adresse":"Spandauer Damm 20-24","plz":"14059","stamm_umfang":"540 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit, landeskundliche Gr\u00fcnde","baumnr":"keine","nr_senstadtum":"4-9\/B","north_etrs89":"5.820.661,76","east_etrs89":"3.384.218,80","breitengrad":"52,52371","laengengrad":"13,29344","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b09.jpg","bild":"nd_cw_b09.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.52312,13.25905]},"properties":{"title":"18","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/18","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/18\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/18","data":{"id":"18","dt_name":"Stieleiche","wiss_name":"Quercus robur L.","standort":"Schlo\u00dfpark Ruhwald","adresse":"Spandauer Damm 218","plz":"14050","stamm_umfang":"355 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit","baumnr":"618","nr_senstadtum":"4-10\/B","north_etrs89":"5.820.646,98","east_etrs89":"3.381.882,25","breitengrad":"52,52312","laengengrad":"13,25905","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b11.jpg","bild":"nd_cw_b11.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.52526,13.24323]},"properties":{"title":"20","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/20","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/20\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/20","data":{"id":"20","dt_name":"Stieleiche","wiss_name":"Quercus robur L.","standort":"U-Bhf Ruhleben","adresse":"Charlottenburger Chaussee 3","plz":"13597","stamm_umfang":"400 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit","baumnr":"keine","nr_senstadtum":"4-11\/B","north_etrs89":"5.820.910,15","east_etrs89":"3.380.819,48","breitengrad":"52,52526","laengengrad":"13,24323","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b12.jpg","bild":"nd_cw_b12.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.516,13.27558]},"properties":{"title":"22","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/22","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/22\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/22","data":{"id":"22","dt_name":"H\u00e4ngebuche","wiss_name":"Fagus sylvatica 'Pendula'","standort":"Ulmenallee 4","adresse":"Ulmenallee 4","plz":"14050","stamm_umfang":"310 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit","baumnr":"keine","nr_senstadtum":"4-12\/B","north_etrs89":"5.819.827,84","east_etrs89":"3.382.988,55","breitengrad":"52,516","laengengrad":"13,27558","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b13.jpg","bild":"nd_cw_b13.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.50625,13.32264]},"properties":{"title":"24","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/24","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/24\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/24","data":{"id":"24","dt_name":"Platane","wiss_name":"Platanus x hispanica (M\u00fcnchh.)","standort":"n\u00f6rdl. Savignyplatz","adresse":"Savignyplatz 5","plz":"10623","stamm_umfang":"450 cm","schutzzweck":"Landeskundliche Gr\u00fcnde","baumnr":"58","nr_senstadtum":"4-14\/B","north_etrs89":"5.818.673,24","east_etrs89":"3.386.153,19","breitengrad":"52,50625","laengengrad":"13,32264","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b15.jpg","bild":"nd_cw_b15.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.50547,13.32205]},"properties":{"title":"26","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/26","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/26\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/26","data":{"id":"26","dt_name":"Platane","wiss_name":"Platanus x hispanica (M\u00fcnchh.)","standort":"s\u00fcdl. Savignyplatz","adresse":"Savignyplatz 14","plz":"10623","stamm_umfang":"450 cm","schutzzweck":"Landeskundliche Gr\u00fcnde","baumnr":"68","nr_senstadtum":"4-15\/B","north_etrs89":"5.818.575,79","east_etrs89":"3.386.108,30","breitengrad":"52,50547","laengengrad":"13,32205","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b16.jpg","bild":"nd_cw_b16.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.50543,13.32263]},"properties":{"title":"28","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/28","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/28\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/28","data":{"id":"28","dt_name":"Platane","wiss_name":"Platanus x hispanica (M\u00fcnchh.)","standort":"s\u00fcdl. Savignyplatz","adresse":"Savignyplatz 15","plz":"10623","stamm_umfang":"445 cm","schutzzweck":"Landeskundliche Gr\u00fcnde","baumnr":"67","nr_senstadtum":"4-15\/B","north_etrs89":"5.818.570,33","east_etrs89":"3.386.157,13","breitengrad":"52,50543","laengengrad":"13,32263","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b17.jpg","bild":"nd_cw_b17.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.50196,13.32663]},"properties":{"title":"30","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/30","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/30\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/30","data":{"id":"30","dt_name":"Blutbuche","wiss_name":"Fagus sylvatica 'Purpurea'","standort":"Fasanenstra\u00dfe 23","adresse":"Fasanenstra\u00dfe 23","plz":"10719","stamm_umfang":"400 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit","baumnr":"980602","nr_senstadtum":"4-16\/B","north_etrs89":"5.818.185,56","east_etrs89":"3.386.417,29","breitengrad":"52,50196","laengengrad":"13,32663","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b18.jpg","bild":"nd_cw_b18.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.48123,13.22096]},"properties":{"title":"32","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/32","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/32\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/32","data":{"id":"32","dt_name":"Traubeneiche","wiss_name":"Quercus petraea Liebl.","standort":"Grunewald, Jagen 117","adresse":"Havelchaussee 72","plz":"14193","stamm_umfang":"460 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit","baumnr":"keine","nr_senstadtum":"4-17\/B","north_etrs89":"5.816.056,08","east_etrs89":"3.379.189,43","breitengrad":"52,48123","laengengrad":"13,22096","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b19.jpg","bild":"nd_cw_b19.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.46806,13.25495]},"properties":{"title":"34","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/34","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/34\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/34","data":{"id":"34","dt_name":"Traubeneiche","wiss_name":"Quercus petraea Liebl.","standort":"Grunewald, Jagen 23","adresse":"H\u00fcttenweg 90","plz":"14193","stamm_umfang":"430 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit","baumnr":"keine","nr_senstadtum":"4-18\/B","north_etrs89":"5.814.533,36","east_etrs89":"3.381.461,27","breitengrad":"52,46806","laengengrad":"13,25495","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b20.jpg","bild":"nd_cw_b20.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.49881,13.33043]},"properties":{"title":"36","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/36","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/36\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/36","data":{"id":"36","dt_name":"F\u00e4cherblattbaum","wiss_name":"Ginkgo biloba L.","standort":"vor UdK-Geb\u00e4ude","adresse":"Bundesallee 1-12","plz":"10719","stamm_umfang":"259 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit, Seltenheit","baumnr":"25","nr_senstadtum":"4-19\/B","north_etrs89":"5.817.826,83","east_etrs89":"3.386.664,38","breitengrad":"52,49881","laengengrad":"13,33043","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b21.jpg","bild":"nd_cw_b21.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.49842,13.33045]},"properties":{"title":"38","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/38","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/38\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/38","data":{"id":"38","dt_name":"F\u00e4cherblattbaum","wiss_name":"Ginkgo biloba L.","standort":"vor UdK-Geb\u00e4ude","adresse":"Bundesallee 1-12","plz":"10719","stamm_umfang":"161 und 127 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit, Seltenheit","baumnr":"26","nr_senstadtum":"4-19\/B","north_etrs89":"5.817.788,68","east_etrs89":"3.386.664,44","breitengrad":"52,49842","laengengrad":"13,33045","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b22.jpg","bild":"nd_cw_b22.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.48813,13.27368]},"properties":{"title":"40","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/40","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/40\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/40","data":{"id":"40","dt_name":"Blutbuche","wiss_name":"Fagus sylvatica Purpurea","standort":"Koenigsallee 27a","adresse":"Koenigsallee 27a","plz":"14193","stamm_umfang":"465 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit","baumnr":"11","nr_senstadtum":"4-20\/B","north_etrs89":"5.816.730,86","east_etrs89":"3.382.786,82","breitengrad":"52,48813","laengengrad":"13,27368","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b23.jpg","bild":"nd_cw_b23.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.49189,13.27688]},"properties":{"title":"42","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/42","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/42\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/42","data":{"id":"42","dt_name":"Blutbuche","wiss_name":"Fagus sylvatica Purpurea","standort":"Wallotstra\u00dfe 17a","adresse":"Wallotstra\u00dfe 17a","plz":"14193","stamm_umfang":"500 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit","baumnr":"4","nr_senstadtum":"4-21\/B","north_etrs89":"5.817.147,73","east_etrs89":"3.383.016,80","breitengrad":"52,49189","laengengrad":"13,27688","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b24.jpg","bild":"nd_cw_b24.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.4919,13.27706]},"properties":{"title":"44","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/44","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/44\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/44","data":{"id":"44","dt_name":"Sommerlinde","wiss_name":"Tilia platyphyllos Scop.","standort":"Wallotstra\u00dfe 17a","adresse":"Wallotstra\u00dfe 17a","plz":"14193","stamm_umfang":"215 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit","baumnr":"2","nr_senstadtum":"4-21\/B","north_etrs89":"5.817.149,62","east_etrs89":"3.383.026,53","breitengrad":"52,4919","laengengrad":"13,27706","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b25.jpg","bild":"nd_cw_b25.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.49204,13.27647]},"properties":{"title":"46","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/46","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/46\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/46","data":{"id":"46","dt_name":"Eibe","wiss_name":"Taxus baccata L.","standort":"Wallotstra\u00dfe 17a","adresse":"Wallotstra\u00dfe 17a","plz":"14193","stamm_umfang":"172 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit, Seltenheit","baumnr":"14","nr_senstadtum":"4-22\/B","north_etrs89":"5.817.160,54","east_etrs89":"3.382.998,68","breitengrad":"52,49204","laengengrad":"13,27647","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b27.jpg","bild":"nd_cw_b27.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.49081,13.27663]},"properties":{"title":"48","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/48","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/48\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/48","data":{"id":"48","dt_name":"Blutbuche","wiss_name":"Fagus sylvatica Purpurea","standort":"Wallotstra\u00dfe 22\/Koenigsallee 21","adresse":"Wallotstra\u00dfe 22","plz":"14193","stamm_umfang":"350 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit","baumnr":"keine","nr_senstadtum":"4-23\/B","north_etrs89":"5.817.028,25","east_etrs89":"3.382.996,51","breitengrad":"52,49081","laengengrad":"13,27663","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b28.jpg","bild":"nd_cw_b28.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.48559,13.26913]},"properties":{"title":"50","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/50","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/50\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/50","data":{"id":"50","dt_name":"Blutbuche","wiss_name":"Fagus sylvatica Purpurea","standort":"Koenigsallee 43-45","adresse":"Koenigsallee 43-45","plz":"14193","stamm_umfang":"320 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit","baumnr":"keine","nr_senstadtum":"4-24\/B","north_etrs89":"5.816.453,18","east_etrs89":"3.382.469,42","breitengrad":"52,48559","laengengrad":"13,26913","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b29.jpg","bild":"nd_cw_b29.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.49774,13.33001]},"properties":{"title":"52","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/52","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/52\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/52","data":{"id":"52","dt_name":"Platane","wiss_name":"Platanus x hispanica (M\u00fcnchh.)","standort":"Gerhart-Hauptmann-Anlage","adresse":"Bundesallee 12a","plz":"10719","stamm_umfang":"410 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit, landeskundliche Gr\u00fcnde","baumnr":"10","nr_senstadtum":"4-25\/B","north_etrs89":"5.817.709,87","east_etrs89":"3.386.631,45","breitengrad":"52,49774","laengengrad":"13,33001","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b30.jpg","bild":"nd_cw_b30.jpg"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[52.49123,13.32675]},"properties":{"title":"54","href":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/54","description":" <a href=\"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/54\">Mehr...<\/a>","id":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/index.php\/detail\/54","data":{"id":"54","dt_name":"Platane","wiss_name":"Platanus x hispanica (M\u00fcnchh.)","standort":"G\u00fcntzelstr. 18\/Trautenaustr. 13","adresse":"G\u00fcntzelstr. 18","plz":"10717","stamm_umfang":"360 cm","schutzzweck":"Sch\u00f6nheit","baumnr":"46","nr_senstadtum":"4-26\/B","north_etrs89":"5.816.994,01","east_etrs89":"3.386.394,66","breitengrad":"52,49123","laengengrad":"13,32675","original_bild":"\"Foto\":http:\/\/www.berlin.de\/ba-charlottenburg-wilmersdorf\/verwaltung\/aemter\/umwelt-und-naturschutzamt\/naturschutz\/baeume\/nd_cw_b31.jpg","bild":"nd_cw_b31.jpg"}}}]}